如果今年歐聯係祖記拎，保方有冇機拎金球獎？？？

認真post唔好搞事
牙朗又冇獎盃
美斯又8強出局

保方今年幾多場 clean sheet?

Dybala 決賽連中兩球 再拎金球獎

咁西甲邊隊贏

西甲歐聯西盃洲際冠軍undefined

2010年可以頒比美斯，呢個獎已經冇乜認受性

意甲12/28，破連續不失球紀錄

今年真係冇咩人選

越老越勁

西甲冠軍馬體會，西超歐聯冠軍懸空咗

史尼達 沙維真係陰尻公

同FIFA拆左伙應該好翻D

而家拆咗夥 各自搞 應該唔同啦

保方 西瓜都系二奶命

頒晒俾牙朗

歐聯暫時6張
意盃唔知了

反而想皇馬拎 第一隊衛冕